其實班仆街驚唔驚人暗殺佢地？

如題

唔驚
因為大家都係得把口

有咗第一單咪識驚

仲有鍵盤

大家都係口交部

sad but ture